成地精系例-曼聯新寵蟬聯月最佳球員：紅魔仍可能三冠王！

曼聯中場麥湯文尼當選紅魔隊內十月最佳球員，他表示，這個賽季曼聯依然有可能拿到三個冠軍。

22歲的麥湯文尼今季已經代表曼聯出場15次，在九月份時他也拿到了隊內最佳的獎項。在訪談中，麥湯文尼表示，拿到個人榮譽很高興，但他更想幫助球隊去爭取聯賽盃、足總盃和歐霸盃的冠軍。

麥湯文尼對曼聯官網說：「能夠獲得一些個人獎項，這讓人愉悅，是一種很好的感覺。我們有很多的比賽，這是一個非常、非常繁忙的時期，我們有三、四個人都有可能拿到這個獎，因此我很幸運，對於球迷們投票給我，我要感謝他們。能獲得月最佳球員很棒，但這是團隊的努力，沒有隊友我不可能拿獎。」